【極嚴重】。最近太多被自殺個案

唔講咁多，大家都聽唔少。
唔想再有手足被自殺。

手足可唔可以拍片，
叫【不自殺聲明】。
露面有埋身份證明，
send比你最最最最信任既朋友。

保證自己唔會自殺，
如果被自殺，容易查黑警殺人！

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

遊行唱歌集會2.0
帶幾張文宣出街齊齊貼~~~~~

行動TG group:

露面有埋身份證明

露面

佢話腥俾家人朋友，唔係公開

遊行唱歌集會2.0
帶幾張文宣出街齊齊貼~~~~~
拍不自殺聲明，比最最最信任既朋友！

遊行唱歌集會2.0
帶幾張文宣出街齊齊貼~~~~~
有發前線夢既，
不如拍【不自殺聲明】，比最最最信任既朋友！

[整合] 9月未破案，懷疑被自殺案件，求大家推到識事主既人入

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

其實係咪應該搞個831/可疑離世事件既集會/遊行

推

都係send畀啲最信任嘅朋友 同埋屋企人姐